請教LOL台服問題

唔該大家...想請問我用緊window10
安裝左gerena之後安裝埋LOL
啟動入GAME個陣佢彈番出黎話
登入時遇到了一個預期外的錯誤
請問我可以點做